想問喺馬會拎錢出嚟 洗唔洗比手續費？

繳費靈好似要
如果喺櫃枱拎現金洗唔洗？ 唔該

10%

唔洗

你衰啦 不誠實使用電腦 嘻嘻
真係唔洗錢？ 但銀行轉帳要比$1？